<js:Module xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"
           xmlns:js="js.core" xmlns:ui="js.ui"
           xmlns:module="app.module"
           xmlns:md="md" xmlns:conf="js.conf">

    <js:Head title="Disclaimer - rAppid.js"
             author="Tony Findeisen &amp; Marcus Krejpowicz"/>

    <js:Content name="main">

        <h1>Vereinbarungen</h1>

        <h2>Verweise und Links</h2>

        <p>Bei direkten oder indirekten Verweisen auf fremde Internetseiten
            ("Hyperlinks"), die außerhalb des Verantwortungsbereiches des Autors
            liegen, würde eine Haftungsverpflichtung ausschließlich in dem Fall in
            Kraft treten, in dem der Autor von den Inhalten Kenntnis hat und es
            ihm technisch möglich und zumutbar wäre, die Nutzung im Falle
            rechtswidriger Inhalte zu verhindern. Der Autor erklärt daher
            ausdrücklich, dass zum Zeitpunkt der Linksetzung die entsprechenden
            verlinkten Seiten frei von illegalen Inhalten waren. Der Autor hat
            keinerlei Einfluss auf die aktuelle und zukünftige Gestaltung und auf
            die Inhalte der gelinkten/verknüpften Seiten. Deshalb distanziert er
            sich hiermit ausdrücklich von allen Inhalten aller gelinkten
            /verknüpften Seiten, die nach der Linksetzung verändert wurden. Diese
            Feststellung gilt für alle innerhalb des eigenen Internetangebotes
            gesetzten Links und Verweise sowie für Fremdeinträge in vom Autor
            eingerichteten Gästebüchern, Diskussionsforen und Mailinglisten. Für
            illegale, fehlerhafte oder unvollständige Inhalte und insbesondere für
            Schäden, die aus der Nutzung oder Nichtnutzung solcherart dargebotener
            Informationen entstehen, haftet allein der Anbieter der Seite, auf
            welche verwiesen wurde, nicht derjenige, der über Links auf die
            jeweilige Veröffentlichung lediglich verweist.
        </p>

        <h1>Urheber- und Kennzeichenrecht</h1>

        <p>Der Autor ist bestrebt, in allen Publikationen die Urheberrechte der
            verwendeten Materialien zu beachten, von ihm selbst erstellte
            Materialien zu nutzen oder auf lizenzfreie Materialien
            zurückzugreifen. Alle innerhalb des Internetangebotes genannten und
            ggf. durch Dritte geschützten Marken- und Warenzeichen unterliegen
            uneingeschränkt den Bestimmungen des jeweils gültigen
            Kennzeichenrechts und den Besitzrechten der jeweiligen eingetragenen
            Eigentümer. Allein aufgrund der bloßen Nennung ist nicht der Schluß zu
            ziehen, dass Markenzeichen nicht durch Rechte Dritter geschützt sind!
            Das Copyright für veröffentlichte, vom Autor selbst erstellte Objekte
            bleibt allein beim Autor der Seiten. Eine Vervielfältigung oder
            Verwendung solcher Materialien in anderen elektronischen oder
            gedruckten Publikationen ist ohne ausdrückliche Zustimmung des Autors
            nicht gestattet.
        </p>

        <h1>Eigenschutz</h1>

        <p>Die Nutzung der im Rahmen des Impressums oder vergleichbarer Angaben
            veröffentlichten Kontaktdaten wie Postanschriften, Telefon- und
            Faxnummern sowie Emailadressen durch Dritte zur Übersendung von nicht
            ausdrücklich angeforderten Informationen ist nicht gestattet.
            Rechtliche Schritte gegen die Versender von so genannten Spam-Mails
            bei Verstößen gegen dieses Verbot sind ausdrücklich vorbehalten.
        </p>

        <h1>Nutzungsbedingungen</h1>

        <p>Die auf diesen Seiten zum Download angebotene Programme sowie die
            veröffentlichen Quelltexte sind soweit nicht anders angegeben frei und
            uneingeschränkt verfügbar („Public Domain“). Ich gebe keine Garantie,
            auch nicht auf Lauffähigkeit oder Benutzbarkeit. Die Nutzung erfolgt
            auf eigene Gefahr, ich hafte nicht für Schäden, die durch sachgemäßen
            oder unsachgemäßen Gebrauch dieses Programms entstehen.
        </p>
        <h2>Rechtswirksamkeit dieses Haftungsausschlusses</h2>

        <p>Dieser Haftungsausschluss ist als Teil des Internetangebotes zu
            betrachten, von dem aus auf diese Seite verwiesen wurde. Sofern Teile
            oder einzelne Formulierungen dieses Textes der geltenden Rechtslage
            nicht, nicht mehr oder nicht vollständig entsprechen sollten, bleiben
            die übrigen Teile des Dokumentes in ihrem Inhalt und ihrer Gültigkeit
            davon unberührt.
        </p>

    </js:Content>
</js:Module>